【化解負能量】一人一首 聽完會心情平伏、舒坦嘅歌／音樂

音樂嘅力量係可以轉換人嘅情緒，當你好唔開心，聽到某啲旋律，身體嘅腺體，化學反應會同音樂產生共嗚，令你由唔開心，憂鬱，轉為平伏舒坦，希望大家可以一齊分享下，一啲你地唔開心果陣會聽既歌

Clair de Lune 月の歌

陳奕迅-破曉